各位手足，唔好令私了兄弟們孤單

好似上面條片入面嗰兩位哥仔咁樣，奮力殺敵，衰咩啊，衰在唔夠人多啊!

以後私了，要呼百應，數到20就一齊殺敵

咁就就真係齊上齊落喇